如果有得再選擇。。。。

有無人可以幫下我

我真係知錯架......我真係唔係啲咁既人.......

點解要比咁既考驗我.....

嗰陣無限後悔已經覺得想死，點解而家又要黎多次。。。係唔係咁唔想我好過。。。

好痛。。。。。透唔到氣咁。。。。點解要咁。。。。

有無人可以幫到我......好需要人傾訴.....

只可以講信任好似一塊鏡咁，碎左就算痴返埋都唔會係同一塊 。可以做既就只可以用時間去修補，但如果佢連時間都唔比你基本上無彎轉。

我明呀.....但我真係真心真意，我到而家都唔明自己點解咁愚蠢.....好想氹返佢，將我既最好比佢，我係唔明點解我一直都好安守本份，一直都只係想愛佢，但就偏偏有啲咁既野，真係好自責同後悔

只係想愛佢但就走去叫雞

真係只係上左腦，我都覺得自己好on9，亦都發誓唔會再咁，我真係知錯.....

點都有條刺

我明，但我真係好想修補.....我唔係拍散拖既人，唉，我真係好on9

分手，下次記得單身先好叫雞

叫就唔會喇，對自己對人傷害太大，根本就扭曲咗自己既價值觀

但我只係覺得本來我地可以好好，我一個on9就將一直以黎既野完全摧毀.....

抵啦
睇人仆街最開心
利申 無女毒撚

唔好咁啦，已經覺得個教訓就黎承受唔到......第一次教訓係後悔自責左幾個月，而家我直程唔知點自處

算啦，我有個FD 同你一樣，拍緊拖走去叫雞

唉，但我真係好奇害死貓，真係唔係啲咁既人，係既話我打死無怨，點解個天連一次機會都唔比我，一次就想置我於死地......

點解要咁殘忍.....

你咪當一時爽快既代價囉
有D人中左性病，代價更大

曾經深愛過，點當......本身都諗住會石沈大海.....

一合埋眼就係回憶，隨之而來就係後悔同自責，想死，點解要咁

打返個J入聖人 mode

我直程想切左佢，仲打
究竟我得罪左個天啲咩，我只係想求呢次機會，點解唔比我過呢關